[轉載]同勇武手足割蓆你就中計

老蕭、劉細良、田北辰、曾鈺成，有咩共通點？睇下面兩條STATUS就知。

你以為個大台黨剩係整合飯民？錯啦，中聯辦個棋局已變咗，就係團結哂深淺黃藍，拉攏所有和理非圍剿勇武。

然後點解有個濕9「經濟KOL」都衝出黎瘋狂鼓吹咩「冷氣勇武叫人送頭」、「和理非被勇武派道德勒索」，無嘅，收柯打做嘢囉

可以預期呢場運動比佢地搞散之後，勇武派係會死得好慘──大家請準備一輪比魚蛋革命更殘酷嘅清算即將展開

延伸閱讀：多得鬼，抗爭者將撕裂至不可挽回地步／812圍堵機場：散水與Fake News
shorturl.at/fM689